究竟泰國有冇藍絲垃圾？

有冇Ching知

我都想知

有冇鄉黑

有一班擁護皇室嘅團體
佢哋舉行支持政府示威
同埋泰國人一直都好支持皇室
不過唔知轉左皇帝之後變咗未
每家每戶學校醫院全部都要掛國王像

有，早幾日先有皇室派打示威者